每日返工 都好似幫美國人打工咁

一放工 就要過錢比美國

豬死啦

唔好咁諗啦
你係僱主，呢啲係公民責任嚟

但你班友仔之前係美國佬拎唔少著數喔

今日又白做 一日人工